hierbij mijn applicatie met front en backend. In de applicatie kan er muziek worden toegevoegd, verwijderd en aangepast. Ook kan er een artiest worden toegevoegd. En muziek en artiesten kunnen aan elkaar worden gekoppeld
